黑警爆缸，絕不要片

邊個上傳邊個係五毛

無興趣睇黑警打黑警

絕不要片

蘋果live 是鬼？

謝絕任何影片

無左啦

做得好 但唔要片

Facebook 仲有好多

點解唔拎黎做文宣

白痴，有哂live
你驚咩？驚破窗？

日日嗌增加士氣
增加冷氣軍師士氣有咩用？
定幫人搜證有用？
想睇自己落場

岩 要睇自己落場睇

成班冷氣觀眾

白痴 咁洗唔洗幫手足廣傳啊

你驚你認唔到手足？

屌佢老母啦

Report 啦

立場出左啦

屌

要爆缸圖就夠

亂到閪咁點認?

推

結果重要 過程不重要

右上角時間16:21開始

上到庭自然認到
少段片少個證據

警犬急要片，睇黎狗cam影唔到

人人同你一樣智慧
就一定認唔到

睇下仲有冇狗咁on9肯做便衣

白痴，上蘋果已經有啦，柒頭

條片無咗了

蘋果記者係鬼

下次可唔可以撲低制服佢先慢慢打？
唔好比犯人逃走

Push

你咁想班狗搵到唔同角度嘅

blackbloc都認到black黎做咩大智慧

圖片咪得囉

就算影都手足 用小畫家去遮住佢哋咪得囉

唔好再靜靜雞呀

靜靜雞啦

睇到我個心仔涼一涼

推你

Up乜呀？總之有人想睇片，就俾蘋果條live佢睇，咁有乜問題

得狗狗想睇片咋
睇片搵人呀嘛！
想睇片=狗狗

cctvb

有事後相就得啦
一樣做到效果

應該當J圖AV片咁, 收埋收埋得閒自己攞出來J, 一係print出來當利事派

你真係on9 冇手足樣
驚閪

Black左東鐵手足都拉到
人人同你一樣智慧

曱甴一早backup live片段

拉到係因為老屈

不嬲都話遊行已經無用
要個個星期18區開花先有用

全民18區總大裝修警署

1. 無人會捉鬼
2.無人會出黎做臥底
3.無時間地方比黑警大圍補+嘔打
4.打輸就滿足大家送頭意願，打贏就有本錢講五大訴求
5.成立獨立調查委員會，係應該由民間自發性搞，不應由殺人政權搞
6.救到比人拘留手足出黎
7.律師保你出黎都保得快D，唔洗下下搵你係邊
8.解放軍唔敢出黎，美國領事館睇到實，一出香港就玩撚完 貿易戰第二part唔洗傾
9.清哂手足d資料
10.防止黑警砌生豬肉

呢啲一定要圖先得，再靜就無士氣

懷疑佢冒警

唔要片

up

自由人都打

恐怖分子應該要死

唔好on9啦
又要靜靜雞？
你唔係覺得班狗搵唔到咁撚天真嘛

雖然你係為手足好，但只有暴力畫面先令到場革命繼續熾熱，呢個亦係勇武想做到嘅效果

實有

留意返
係為咗保護手足先唔要片
唔係怕輸民意

樓主先係最大五毛
上傳

白鳩痴

不完美 不接受 必須改善
傷勢咁輕㗎
要佢還眼呀！

靜靜雞曱甴

收皮啦你 一聽就知冷氣軍師底
少一樣證據就幫到好多

知你最有智慧

我一聽你就知警犬底

認到你身上面其中一件衫或者背囊嘅牌子
基本上已經可以係片段鎖定你係邊個啦
正常人用腦都諗到啦

呀sir你係咁認人既？

係係係
如果運動停滯不前就係因為你呢啲柒頭 講俾你聽又唔撚信 知道自己柒咗仲要死撐 唔撚鬧得又唔撚識檢討

停滯不前係因為呀sir你次次都鳩拉囉

之前黎明行動，個呀掃地伯中流彈死咗嗰單
都拉到5個手足

邊個問片邊個就係鬼

真

左膠果然係鬼

靜靜雞呀

關你撚事死五毛

死心啦 自己包好啲好過
Live出咗街邊度收得返

死p牌 屌你老母

咪ON9啦 上過網既野就唔會消失架啦 你REPORT極DEL極都唔會冇左架 點都有人BACKUP架啦

？

蘋果已做5毛

葉啟明一早blocked
五毛嚟

佢有冇show委任証?

有晒直播 仲要話靜靜雞同唔要片個班都係便衣狗 五毛同鬼

sir 你老母
常理都諗到嘅係你白痴諗唔到

btw 抵撚死

你都弱撚智 有晒live你以為狗會睇唔到？

依家有晒live 仲要話靜靜雞 係得班同路人睇唔到咋 弱智 乜撚野都話靜靜雞 乜撚都話唔要片 用下個豬腦啦 俾對家帶撚晒風向仲係咁撚柒樣 係咪仲唔撚覺靜靜雞風向之後真係靜撚左同拉多左人呀 弱撚智

Tui

幾好啊！唔錯
畜牲殺人強姦無數
而家咁只係報應姐
我嫌慢添
大家加油

未還就叫佢捐返入老母個西先

只要結果

不要過程

點解打完佢都企到起身架手足俾佢地打死呀

你點知的

都無委任證，請正名：自稱警員嘅黑衣潛在暴力人士爆江

好勇敢。

唔想睇

不需要

委任證都冇既黑警

yes sir

又玩靜靜雞輸？無片點振奮軍心？

人喺要進化嘅，軍心唔喺靠咁去維繫

老實講真係太斯文

有無睇V煞？或者有留意開極權國家？

你做左唔宣揚，對家就會當無事發生，封鎖消息，甚至講係自然災害

繼續靜雞雞

靜到場運動就黎完